祖國核潛艇失威，未能發射任何導彈，向盟友求救。

俄國Kilo級同伊留申海豚係有料到。

《星期日泰晤士報》報道，英國的確派出一艘機敏級核潛艇，前往地中海東部準備發射巡航導彈，但遭俄軍兩艘基洛級常規潛艇、兩艘護衞艦及一架反潛巡邏機，海空「夾擊」追趕。基洛級是柴電動力潛艇，是世上同類型潛艇中最安靜的型號，可發射魚雷、反艦導彈及巡航導彈。

中時崇俄文都信

Kilo靜得過海狼？

你們中國連英俄1970年水平都未有

CHINATIMES

Kilo級唔係核潛噃，你貼呢個表做乜春?

核潛有Reduction gearbox noise，Kilo靜過佢好奇?

而家打仗同你分核動力柴油？

打擂台咩屌你老母 見到你就射鳩你㗎啦

有大撚把Source

一打唔洗找。

咁只係證實到隻潛艇有比狗追啫

咁你又唔搵下source證實佢講大話?

見到個Reduction gearbox noise就唔識駁，回埋啲廢話。

所以咪R底射唔出囉。

點會唔撚識駁？
咪係柴油引擎轉波嘅噪音囉 而家講緊俄狗海軍數目同埋質素都唔夠 人哋美國可以淨派核潛艇打鳩你柴油潛艇 冇必要用同級同你打

講得呢啲不如講埋反潛機？你哋普京有乜？

講去引擎波箱不如講埋坦克

俄羅斯咁多年都做唔到可靠嘅neutral steering gearbox, 咁多年柴油機都係又嘈又做唔到原地轉向

依家整T-14索性改用電傳

咁都捉到隻
係隔離post已經係咁，依家又係咁
中時都quote

五毛dewi

之前英國又講明已經派核潛艇去敘利亞，時間地點都有齊，基羅可以坐係海底守株待兔。如果係海洋作戰，基羅就算發現核潛艇都追唔上。

其實崇拜俄羅斯好正常 軍事嘢係幾型
但係唔好學樓上搞到幫人含撚先得㗎

五毛賈雨村

樓主五毛

五毛岩瀨健三

互相玩捉迷藏，當時都有P-8 hunt 緊架kilo
同埋Virginia 都夠近射到幾支Tomahawk

用AIP 係就係靜，不過慢

其實睇返英國傳媒，根本只係俾狗追緊
所以叫大軍先行射擊，唔洗等佢in position
講到咩向盟友求救
慢慢j飽佢啦

笑死，作戰狀態就用摩打啦。
反應堆+蒸輪點夠摩打靜?

地中海唔係運河，好難守株待兔掛。

用摩打追核動力？
祝你好運

成個北極圈都做到啦

間中相撞添

AIP確實係靜過核潛

Quote呢啲怕你唔明。

Over 15 節水面反潛好易揾到。

你都識話會相撞，如果知道，邊個會撞，想沉船?

除咗Low frequence array好難揾到一個深海滙聚區以外嘅潛艇。

機敏級今次算行動失敗。

你知唔知以前每一次俄羅斯艇撞西方艇
莫斯科每次都吹就變成霸氣行為？

其實sun 同Times 都無提過機敏要射戰斧 ，只係話帶著佢哋，架野可以係護航，surveillance任務，甚至Sun 入面引述專家話，英國比到機敏級戰斧少過100粒。所以英國用咗可以性較少

反潛機，IL38都唔識?

印象中有其他報導話佢想射巡彈。

唔好再舊啲？
要吹水都吹Tu-142啦

英國海軍真是衰落得好快, 無錢無budget連下代核潛都未開始整 機敏級好老了 又比人cut budget 得3條值班, 游下水都係$$$, 英國國會

斷估啲電腦，無線電，浮標有更新。
個殼唔重要。

Kirov reporting

老乜撚

[img]
[/img]

而且英軍Successor/Dreadnought Class係同美軍下一代SSBN(X) / Columbia Class合作設計
兩軍時程差唔多都係2020年代開始建造然後2030年第一艘艦服役

一艘SSN就可以使開你兩艘FFG + 兩艘SSK
其餘成支艦隊CG+DDG完全冇人打擾咁射曬佢地D CM
俄羅斯精神勝利法又成功

蝧狗又要搵香港人打飛機

仲要普京本身已經冇乜船

五毛KannaHashimoto

追到又點？
目標畀人炸到變廢墟

英國而家真係好廢喎

笑左, 柴油潛艇你估真係用柴油引擎? 二戰已經係柴電混合啦, 副柴油引擎剩係用黎充電同在水面行, 仲要轉波聲tim。軍事盲扮專家, 笑到gapgap聲。

有水準

柴油機用電傳動就唔駛波箱，無齒輪？

當年喺香討軍版撚五毛 你都唔知出咗世未

唉，個motor可以design到match到螺旋槳轉速㗎，天才。
ACIM,BLCD同PMSM都可以。
撚化人?
比人撚化你就有。

咁發電機嗰邊呢碌柒

仲未講最根本問題 就係任何內燃機活塞行動嘅噪音一定多過核動力嘅鍋爐 除咗平啲之外根本全方面落後核潛艇

笑鳩死，發電機好撚少用gearbox㗎，多數direct drive。
一知半解扮大袋。

今次真係有浸柒味

Direct條撚

知你揾料勁啦

點都好，蒸輪幾千RPM同摩打唔夠六百RPM個Gearbox noise係兩回事。

低能, 在水底點會用內燃機充電同推進, 柴油引擎運作5分鐘產生既廢氣足以焗死晒成船人, 所以所有柴油潛艇都係用電池既電力在水底行, 剩係非作戰狀態先會浮上水充電。再者, 電動引擎洗撚波箱? 研究下電動引擎同內燃機有咩分別先講野啦傻鳩。

其實唔使咁複雜
你搵一架電動玩具四驅車打開佢 睇吓有冇波箱

柒左又唔認, 繼續小學雞囉

上面貼咗解剖圖
不過睇你都睇唔明

潛艇一射導彈就曝露位置，所以安全起見走頭係岩，反正美法都夠射。

係
如果世界大戰升級，射完核導彈都冇乜機會生存

係個陣就God Save The Queen 禁制啦，單程任務。